和理非想去發夢做急救 有啲嘢想問下大家

本身係個和理非 從來都未試過發夢
最多都只係夠膽落街睇吓 一直以來都好驚
自己本身有做外國文宣 但係好似做得唔夠
覺得好似對唔住大家

所以諗住去考急救 之後可能出嚟做急救員
但係見到醫生都俾人告暴動
甚至尋日嗰個急救員依家失咗蹤 連佢既屋企人都搵唔到

而家成個人都好驚好擔心
咁當然啦 雖然好驚 但係見到大家都出嚟
我都知道自己可以克服到 一樣可以走出嚟做個急救員

但係個心始終都係好亂 心態上都係未夠勇
畢竟我完全零實戰經驗 身邊嘅朋友冇一個做急救 就連隊友都唔知係邊度搵
尤其是尋日急救員俾人拉嗰條片同埋有手足中槍嗰條片
我日睇夜睇 睇到好似連自己左邊心口嗰個位都痛痛地 睇到我成身都震

我知道自己真係好想出嚟做啲野 做個急救員
但係個心好唔舒服 好似凝住凝住呢啲壞事會響自己身上發生一樣
我甚至發過一個怪夢 夢入邊我喺條街行緊
係突然間有個差佬走過來屈我去機場玩
我響度話冇 然後佢攞隻手撳住我個嘴 捉實我塊面 扯住我個頭 拉我落地
醒咗之後個心理壓力好大 成日都好驚

雖然驚到震 但係心底裏我知自己想出去幫下大家 但係我又驚到震 但係我又想出去幫大家...
而家好似入咗個惡性循環咁
有冇前輩可以比下意見 分享下經驗之類
感謝各位

話說個分台我唔知分去邊度好
如果見到沉咗嘅話麻煩大家幫手推一推
P牌推唔郁
再一次多謝各位

我都係八月考左急救，但依家唔知出唔出好。。。尤其我係絲，好驚比佢地拉入狗屋

之前聽講有男手足俾人性侵
我做巴打其實都好驚
絲打你搵好隊友先好出

同問